請去指責壓迫人嘅政府 而唔係其他人

你哋班仆街3毛 唔該同我睇清楚

借個位

分化同失敗主義撚，你地點對得住烈士

佢一句已經秒殺

天琦...